有無人覺得英文粗口好聽過廣東話粗口???

用英文粗口就算用嚟鬥人都優雅好多，廣東話粗口太粗俗唔好話講，就算係諗都嫌影響我人格

屌你老母憨尻尻 請你老母食賓周
英文點講可以做到咁傳神又押韻？

鬧人唔係愈粗俗愈有霸氣愈好咩

粗口都要溫文不如幫對方含撚仲實際啦

依家係講緊好唔好聽，就算講霸氣，英文粗口都唔弱

u on lun 9? dllmh

屌你都廢事

又一個貶低廣東話嘅人，只係今次唔係用蝗文而係用英文嚟類比，居心何在

講粗口都好聽
講得粗口就型
邊撚個顧你斯文

Dickhead

唔覺 死撚開

唔用粗口鬧人真係優雅好多，粗口太粗俗唔好話講，就算係諗都嫌影響我人格

粗口都好聽？ 屌你老味呀聽呀聽呀

戇鳩

Fuck you!
屌你老母！
要斯文就唔好鬧人

頂你個肺 成撚日開埋d閪post on99

廣東話粗口講完會打冷震